今晚皇者曼聯贏熱刺，每人派$50

買左兩皮曼聯
Come on you Red Devil !

留名

ok 都有餐lunch

留個靚名先

留名先

g持

Lm

走數正契弟

100%波 留定名冇死

lm等50蚊

今晚唔會出你件垃圾

100%的波

LM

lm收$50

做一晚獌迷先

睇名

55

者係唔派者⋯

留左名先
留埋右

lm

白仔都贏唔到唔俾人炒都偷笑啦

劉明

你以為我會為咗$50做獌狗fans?

利申LM

LM睇走數

等你50蚊開飯

全力支持皇者曼

走數一世無女

支持

留名先 50蚊食到兩餐麥樂雞

留名走數

走數死全家

多謝定先

批准

Ok 不過想g樓主點派$50比我地波台手足

Lm 明知無可能

留名等daddy 落鑊

Gchi lm